Pubg好lag 想巴打幫幫忙睇下個spec

Intel i5 3337U 1.8GHz with turbo boost to 2.7GHz
NVIDIA GeForce GT 750M with 4GB Dedicated VRAM
12gb ram

想問呢個spec係咪玩唔到 買外置ssd解唔解決到？

一定唔得 換desktop玩

哇屌，電子垃圾黎架喎

Gt 750重要m🤦🏻‍♀️

Cpu應該都要3ghz以上 750m就一定唔夠 ram唔知幾mhz唔敢講夠唔夠

依個spec如果仲要打雞，就要換新機啦

唔好FF太多啦 準備定錢換機啦

你就算set到打格仔都打唔到

解像度較800*600都唔知玩唔玩到

3337U
750M

上下網咪算囉玩PUBG 痴線

真心膠?

要加多個外置desktop先玩到

我用960都要最低畫質

Minecraft有冇出battleground?

用依個spec嚟打機真係晒左

晒左隻game呀